唔好再講樽頸 而家咁樣係最好

今日真係好熱 多謝有手足俾退熱貼 感謝

首先 請各位起一起我底 睇下我之前個Po
我好欣慰 公務員出黎集會 甚至罷工

點解係最好
因為 依家最有張力既時候 你拉我推 互不相讓

係一場拔河

大家一定要堅持團結 keep 住團火

不過有少少建議
我都會講返我之前D Post 投訴之刀 將投訴信放滿政府各部門 特別狗屋
依把刀 係非常有用 亦係專屬我地香港人

至於泛民代表民間開記者會太行
應該每一個團體 每一個人 最好每日都要拍片回應該日的行動 俾新聞媒體 報導

勇武 就算核彈都唔好割蓆

不捉鬼 不割蓆 不分化 不被捕

最後再講講 只要大家用下腦 轉個彎 就可聚焦

發夢扔垃圾去 狗舍 貼下 你老豆亂打人 再扔
等等

自推

推

加油

淨係負評？

香港加油

點解負評先

留言傾下

黎

推到20連

Come on

班三毛呢